台狗咪係到貓哭老鼠

台灣人最出名就係25
用口講聲援香港根本唔需要任何代價
仲要成件事係因為台狗引起
所以連登仔咪ff台狗同我地連成一線
救香港 要靠自己

又分化

最撚憎台狗
成撚日笑騎騎 放毒蛇

你唔係ff台灣人會幫香港呀嘛
平時死港仔死港仔叫得佢地咁開心

1.幾時有見台仔要求？
2.假設 1 成立，人哋有叫你取消埋支那？

負評
上一頁 謝謝

仲係到講風涼話 他朝君體也相同